有冇黃店嘅數碼相機舖？

上網見到有黃店 但只賣菲林
想買富士xt30 係咪唔好買行貨？

窮記有無？

冇呀

留名
都有啲想買xt30
入門人士
唔熟行貨

留名